20公分木瓜從直腸取出 男痛6小時解釋：不小心塞入的

「這到底是怎麼塞進去的？」大陸西安1間醫院，日前有1名男性來求診。他向醫師表示自己腹痛難耐，已經痛了6、7個小時，整個人坐立難安。醫師詢問發生什麼事，但他交代的吞吞吐吐，最後照了X光，發現直腸內竟有1顆「巨大的異物」，仔細一看是顆木瓜，所幸及時手術取出，男子的痛楚也終於解除。

根據《看看新聞》報導，西安國際醫學高新醫院普外科主任周亮表示，前陣子該名男病患來醫院就醫，但他交代的吞吞吐吐，而且連椅子都沒辦法坐，這種種情況看在他眼裡直覺不對勁，隨後照X光一探究竟。
X光片照顯示，該名男子的直腸末端內有1個巨大的異物，周亮和其他醫護人員當下看到也都驚呆了。事後周亮詢問男病患，對方稱說這個物體就是陝西人稱說「木瓜」的東西，自己不小心從肛門塞進直腸內。

周亮和醫療團隊隨後替這名男病患進行手術，原先他們打算從肛門取出，但最後無法成功，改用剖腹手術，把這顆「木瓜」取出來。它長約20多公分，直徑10公分左右，表面光滑但質地非常硬。周亮提醒，腸道異物恐會造成腸穿孔、腸道壞死等症狀，後果十分嚴重，希望民眾別做出危險舉動，以免造成無法挽救的傷害。

個衰仔個淫穴俾個木瓜搞到鬆晒

古法自殺有說服力啲

古法自殺

笑撚死
D死中國人 咁撚柒傻鳩

木瓜：我要進去囉

點樣不小心法?係咪坐咗著去就入左?

點解伸入去唔切細個木瓜拎返出黎⋯
比我諗計，我會隊枝飲筒入去，另一邊駁氣泵，逐少吸返d木瓜汁出黎，d木瓜汁分分鐘仲飲得

好有潛質，gay 界明日之星！

西安好似特別多戇鳩仔

可以搵嘢喺裡面搞爛個瓜
再灌水痾番出嚟

木瓜: 小夫，我要進來了

佢算聰明，冇揀貪平買西瓜⋯

越隊越入點算？

比我諗計，我會拎個衣架隊入去好似勾衫咁勾返出黎
歡迎再出scenario

好明顯佢塞咗入去之後完全拎唔返出黎先去搵醫生
我估醫生都搞唔掂先會last resort 開刀切肚拎啩？
如果勾住扯出黎就得，點會要開刀？

我反而唔明塞條友諗乜，去性商店、淘寶買肛塞，要幾大有幾大，乜形狀都有啦，點解要搵木瓜、翠肉瓜呢啲有機會成碌塞晒入去拎唔返出黎嘅嘢去塞？

塞多隻老鼠入去等佢食咗個木瓜咪得囉

唔差在講埋點拎返隻老鼠出黎先得

所以話，基佬幾撚時都係咁撚柒神岸鳩兼仆街陷家剷

木瓜鯽魚湯，炒翠肉瓜
越嚟越多菜式

唔好意思我真係好唔小心

唔知點解有個單詞浮現

euphoria

乜咁唔小心

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

20CM都可以話唔小心

推光復香港 時代革命

有機會搞爛埋條腸

xoO

貓

木瓜？？

收皮啦直既夠大撚把啦
唔撚係唔記得當年香港活塞男下哇

咁點捉隻貓出嚟？

另一邊係唔係由口入
咁點解唔推到上口食左佢先
再痾返出黎

有機會無事

個屎眼要幾大先放得晒

淘寶有得賣。

咁樣玩以後可能大笑會漏屎

西安人鍾意玩屎眼

應該係多拉A夢個隨意門

下次會唔會試西瓜

以我認知, 木瓜係成個小腿咁粗..

窮得只剩下木瓜

屌你又係d 死基佬

點解d男人咁鐘意玩自己個屎忽，好似唔見有女人會咁做